slider fonctionnel mais peut nécessiter de rafraichir la page d'accueuil pour afficher les images
points d'actions : nombre de points d'actions erroné lors du premier affichage mais se corrige lorsqu'on effectue une actions
nécessité de rafraichir le cache si les images uploadées s'affichent mal